今日粉嶺法院嘅過堂，證明有獨立調查委員會都好，成個政府體制嘅問題都係唔會改善到

7.21果班拉12個 個個有得保釋
7.27拉嘅四個人 charge有攻擊性武器 全部冇得保釋要還押
事實證明有獨立調查委員會都唔會有用
成個香港底內已經腐爛不堪

警察唔比保釋 老實講完全不意外
但而家上埋庭過左堂 法官以搜證調查為由押後不準保釋 呢個先係最黑暗嘅地方

有白卡同氣槍嘅的士司機都保釋到 點解今次會保唔到

講清楚d,係咪講緊
21號拎武器打到手無寸鐵既市民同記者流晒血重傷果班黑社會就有得保釋
27號拎野自衛冇點傷過人既普通市民就冇得保?

無錯 無差別攻擊到咁嘅地步 仲要有黑社會背景 明顯對社會嘅安全做成更大威脅 點解佢地有得保

全民8月5曰大罷工！
五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭！

全民黑衫、口罩同頭盔，返工返學行街，唔擺工既日子一齊做，將抗爭帶入生活，保護示威者

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

2047到時只會都係變返中國，仲要一下子就變，一定好多人接受唔到。

所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭

根本已經三權都染紅，一定要成個政府立法會法院全部換哂

早已無司法獨立可言

希望有巴絲打可以幫手做文宣 對比7.21同7.27警察同法庭嘅處理手法

應該係當場拘捕的因素
所以係現場一定要避免被捕

咁點解仲要搜證？你當場拉得，實有隻狗係後面拎住個cam黎影 咁都唔夠料落charge?

推

唔關事
可唔可以保釋睇案件嚴重性 入罪可能 疑犯潛逃可能等等

香港獨立！

警犬拖延唔過堂所以要保釋

推

司法已不再獨立

光復香港 時代革命
唔睇都埋嚟推下po
[集思廣益]香城online小地圖app

白衣恐怖分子只係被告非法集結，唔算重罪
警賊加黑社會加律政司配合

獨立調查委員會係不嬲都冇用，官官相衛。

應該咁講 係現行情況下嘅獨立調查委員會解決唔到根本性問題，起碼要大幅改革晒成個香港政制

推 自己表達唔叻 希望有人幫到手

立即申請人身保護令 可唔可行？

近乎唯一人選 退休法官包致金